香港藝人真係偽

每次聽到佢把聲都覺得佢地好假